有無人可以話我知高鐵站有無水浸

高鐵站就無，但係岩岩上網睇到有人轉貼一個日本人嘅Twitter

影到一條由圓方去高鐵站嘅天橋變咗水舞間

係咪封鎖咗消息

高鐵啲工程師地盤佬都未番到工

成日新聞 一篇都無提港豬澳同高鐵

今次真係出咗公海再返嚟香港

D新聞封鎖勁到...似乎唔係無事咁簡單

上網搵乜都冇
得啲支那政府新聞稿
睇嚟好大鑊

冇理由片都冇條圖都無張

要等清潔工返咗工 執執先影到相

(BTW 求其POST D舊相話無事未算頄數囉)

冇無聊人去影相我都覺得好奇怪

果度返得工入得去嘅 影完仲要抽水POST埋

用乜易俾人點相 抽後算帳 捉落B5

變左潛艇站未

公司在附近，一陣行去睇下

已經... 唔再存在喇...

LIVE

你永遠唔會知道

hello moto

W定ritz？
同事？

icc

仲未放工 lunch 都無食

我瞓咗兩日喺公司
今日係第三日繼續工作...

酒店 定 office

酒店狗...

酒店巴打有無得訓房

我訓公司枱

4條仔瞓一間房 你當唔當有房？